［新舊game］玩完Xenoblade 1 好感觸 ［有劇透］

有冇人同我一樣玩果時係代入左Shulk黎玩
哩隻game好完美咁素造左Shulk哩個男神角色出黎
只要能力上做到，就要盡力去做
遊戲一路玩落去
由佢係Colony 9 玩到覺醒 Monado III
見佢連執鎖鑰同搵細路哩啲小工作都會幫手
雖然我唔信佛
但我就係覺得佢好有菩薩果種普渡眾生既感覺

中間打Face Mechon果段，未打贏隻怪我已經諗緊咁Fiora點
點知班陷家剷真係打贏就自己happy開party
仲話雖然好想幫但始終要離開哩度最緊要
咁係咪由得Fiora去死
由佢比人消滅都唔理
最記得打Face Mechon
其中一對白係「Its Reyn Time baby!」
Feel到真係好hurt但我都好抵死咁揀左黎睇

一路打到尾
知佢抱住一早知sad end既感覺去打最大boss
玩犧牲既遊戲結局我玩得多
但不得不提Xenoblade既配樂係加強左個感覺好多好多
最重要係兩首
第一首係個main theme旋律（遊戲主選單果段）
第二首係Fiora個theme（可以睇返佢俾人插死果段既音樂就係）
最終boss既地圖同boss戰就係用左哩兩首
每次一奏起哩兩段就知道唔係好事發生
好似想講Fiora要準備犧牲自己啦
會令到玩家有種感覺
我係咪仲要玩落去
我唔想佢犧牲

最後結局好多人話係sad end
但我覺得其實係good end黎
其實Fiora隨時隨地都可以睇住主角群點生活
同埋佢個老友會一直陪住佢
唔知係做神既限制定點Shulk可能冇得同主角佢地再冒險（事實上冇講到話唔可以再向一齊冒險，好似硬塞左段要佢地講再見既情節）

最後想講，小弟玩果時係代入Shulk黎玩
因為盡力想幫人既個性自己都好明
但小弟係垃圾幫唔到人啲乜
好想學佢預知未來去救個世界
明既會明
但現實世界係唔會發生哩啲事
因為我地每個人做到既野都好少好少
就算能夠預知未來但我地有冇能力阻止我地既下一代都進入悲劇呢

點解我睇唔明你講咩,我地到底係唔係玩同一隻game
隻game係happy end黎加喎,點解會講到bad end咁
咩Fiora比人消滅,Fiora係女主角喎,最後回復返肉身出黎加喎
咩Fiora要準備犧牲自己
Fiora隨時隨地都可以睇住主角群點生活
同埋佢個老友會一直陪住佢
完全唔明邊有咁既劇情???
做神既限制定點Shulk可能冇得同主角佢地再冒險
又咩事,Shulk咪主角囉,咩冇得同主角佢地再冒險???

呀屌,仆街中伏原來假膠改人篇文